馬會戶口得返30蚊 想去旅行

趁早去買支假既Bb彈槍加條絲襪會快d

等睇30刀豬埋

贏完扣返個本三舊水都無，幾時先去到旅行
定係你既旅行，係去郊野公園

不如拎30$買個飯盒算啦

你想搭電車既咩方向做旅行既終點站？
來回$4.6仲夠錢買個麥當勞餐食
收手拎嗰30蚊黎享受人生吧啦